點解Justin Bieber 啲歌咁好聽都紅唔起？

好慘 歐美音樂界滄海遺珠

紅唔起？

又黎紅唔起

樓豬就係等你地衝出嚟駁佢賺存在感

都係billie eilish 首bad guy 先開始有人討論jb

因為佢操唔夠體能

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

因為佢係藍絲

因為碌能太短

樓豬今年幾歲？

唔覺好聽

JB紅唔起

起碼亞太市場無人講佢啦

歐美就唔清楚

點解樓主咁聰明 咁靚仔 都紅唔起 ?

全世界都講佢嗰陣你未出世姐

請善用起底功能

咁都紅唔起

Justin Bieber 食大麻

係，全世界得你一個發現JB啲歌好聽
因為佢剩係諗住唱比你聽

樓主小學雞
翻唱despacito開始紅佢唔知

Yummy yummy

過左氣